大家身邊有冇一啲好鍾意以窒人/串人為樂既朋友

曾幾何時我都覺得佢幾funny
於是又學佢窒埋一份
佢成日都串我平胸果啲
我都冇野, 因為身材既野我都睇化左
直至尋晚, 佢今次笑中我死穴 (同樣有關)
我自卑症發作, 話"係, 我咁醜樣我都唔想, 對唔住"
然後佢就話我嬲咩
本身我只係嬲自己生得咁樣衰, 但見到佢咁問, 我就嬲嬲地佢
而家你笑我, 我嬲有咩問題? 你有咩問題呀?

但奈何呢啲人永遠好好人緣, 冇人敢得罪佢
因為大家都覺得佢搞笑, 又驚俾佢窒返自己
但呢種人往往又好驚俾人串
試過有人一串佢, 佢就威脅人再講就block/unfd

大家身邊有冇呢類人? 你串我就得, 我串你就嬲?

有 但通常我都會選擇慢慢咁疏遠佢 當佢搵到自己fd嘅時候就會唔記得我 咁咪仲好

但我最熟果啲朋友都同呢個朋友好熟 疏遠佢分分鐘等如疏遠埋其他朋友

我同你情況一樣 首先你睇下其他朋友係咪都頂佢唔順 如果係咪一齊踢佢走 但如果唔係嘅就癡多啲自己熟嘅朋友 平時行街都唔好企個條友身邊就ok啦

女人自有嘅on9問題
無friend會死咁撚樣

呢啲人以為串你係同你friend
有可能係因為佢長大既環境咁教佢
利：身邊有咁既人

佢地而家好開心係gp度傾緊計
完全冇人理過我

係 我都覺佢係咁
可能我又一直俾人玩得既感覺
但sorry真係每個人都有死穴
以前我都試過串人串到激嬲左人所以而家凡事都留一線

樣衰既人真係要好高eq先至生存到

你個所謂frd好靚/身材正？

有，就係我

Agger

起碼好樣同大波過我 (我覺得)

唔怪得你俾人狙擊

介紹我識 到時幫你報復

佢都係死好命姐

我都唔想，但三口唔埋就想串人，忍唔住

有！有啲人佢串人/笑人就得，人地笑返佢就黑面/發脾氣。 咁就唔好取他人之樂啦！

因住俾佢串到你一楝都冇
佢把口唔係人咁品

串人都唔緊要
識講對唔住is okay

我淨係串啲玩得嘅人，唔使講對唔住㗎

啱呀
佢一黑親面就大家都怕左佢
所以搞到佢咁有恃冇恐

有！有啲人佢串人/笑人就得，人地笑返佢就黑面/發脾氣。 咁就唔好取笑他人為樂啦！

但有冇諗過玩得既人其實都有死穴
我自己都試過唔少次唔小心得罪左一啲一向好玩得既朋友

其實我唔會同呢類人玩! 我覺得佢地因爲自卑想抬高自己先做呢啲嘢，好無聊！

我同班兄弟成日互串 不過真係for fun only 俾人串唔會嬲 反而會諗下點串返佢轉頭

好彩未試過串嬲人

平時都比人串到慣曬
無視佢串你d內容就ok

最仆街係佢串你果陣, 成班fd又跟埋一齊笑
唔高EQ根本好難應付到呢個情況

冇架
我呢個fd永遠只有佢贏
串返佢佢一定串返你或者嬲

串返我就冇乜嘢嘅 不過嬲就真係有啲戇鳩囉 淨係可以自己串人唔俾人哋串佢

POST樣啦, 連登仔出名MEAN 睇下佢窒唔窒得哂連登仔
呀, 等等先, 你朋友係咪我

牠應該冇連登AC

你係高登個我是腸?

牠 快POST

is
Who r u

己所不欲勿施於人

me is 緣潛

u mean 綠潛？

佢串你喎
你好好
咁你有無D咩想係到同佢講呀

如果真係唔鐘意佢串你果樣野
直接同佢講囉
佢唔改既咪疏遠佢
真正既朋友係會知邊d位唔好抽水講笑

你睇佢人緣好姐
可能其實個個暗地裡都唔鐘意佢
但又費時講出口
身邊有個朋友就係因為咁‘口臭’
而被漸漸被人遠離

冇
佢應該唔會見到呢個po
純粹想發洩係度搵下認同感

我就疏遠左, 無了

我諗住呢一排都唔會同佢地講野
等佢地知道我今次係真心嬲

其實係一個朋友圈子入面每人都有特定角色，睇你點諗啦。呢點人多數係為左氣氛。

樓主係讀書勁又有錢 就唔敢有人串你啦
講到尾樓主都係唔醒目既人 先會俾人恰
霍金你敢串佢咩 我唔敢反而尊敬佢欣賞佢

講真我真係唔醒目
轉數又唔夠佢快
但呢啲同樣子一樣, 天生係咁, 後天盡力改都改唔到幾多

佢今次唔係串我能力方面
事緣係有人貼左果隊咩00後cream asterisk出黎
然後佢就話入面有一個人好似我
再加個大sosad icon

我搞錯左？

至於你提到霍金
佢係連霍金都夠膽笑 (外觀方面) 既人
佢成日都話自己會落地獄